中美高層展開對話 楊潔篪批美國干涉內政

揚生喺人地頭就批評，未識分莊閒喎

China Joe咁弱勢
唔屌你屌邊個

換左係Trump, 班傻鳩吠都唔敢吠

乖過隻狗玩到班支支死

仲有咩好傾
一人一支科興

傾唔埋冷la

天朝大國，去到邊度都係莊

南海開大波吧

好掛住TRUMP TRUMP 撚狗個情景

股票已反映

快啲出戰艦去南海宣示主權

南海已有

楊潔篪好柒串, 支持美國打柒佢